鬥貼家產, 3zero VS 我唔係屈機男

簡易版: '我唔係屈機男' 自稱有車有樓月入55K指點江山, 及後向3zero發出挑戰鬥貼家產及自告奮勇由屈機男先貼. 本人要求他貼出即時當日login收入證明或車樓證明, 但屈機男出爾反爾, 扭扭擰擰左閃右避唔敢貼, 只敢不停回帶舊post.

都唔緊要, 為公平起見, 重新開post, 規則如下:
A,B雙方輪流貼資產, 如車, 樓, 收入等可連最近期證明文件(可遮掩個人資料).
需貼上手寫user name label及手寫當日日期.

次序:
A
B
B
A
A
.
.
對方需於20分鐘內作出回應, 否則作敗.

鑑於'我唔係屈機男'有走數前科, 貼唔出者永受咀咒死老豆死老母, 及在user name前加"食屎狗"三個字. (睇死佢都係走數, cap圖都無用)

我唔係屈機男 有冇補充?
比你揀先後, 來! 比我揀亦得

LM

有花生食
諗唔到理由唔食

你先

貼架車睇過？

21:07

比20分鐘你

我話左有樓無車，我講嘅係任何資產。即係例如你貼車，我貼樓，貼唔出者為敗

兩個post圖都無張

講掂數先開波，一陣又有人賴皮。

賴皮都有各大巴打做證

係人都知條友廢架啦
你出POST把撚咩

留名

又黎

咪係

又傾規矩到1001

仲有人陪屈機男呢D社會垃圾玩

留名跟進

一尻收佢皮。成撚日扮大袋。無料空心老官
雖然明知佢實走數厚顏無恥

兩個都戇鳩鳩
打和喇

之前唔係有人話屈機男係保安黎咩

條友五毛嚟 點會同你玩呀

屈機男呢啲正宗過街老鼠, 樓主無謂自貶身價同啲垃圾嘈

一張差餉單都收保安皮

我睇死佢一陣話夠鐘我無貼就走數
如果比我講中 '我唔係屈機男' 死老豆死老母, 永世做連登過街老鼠

諗住食完生果有得睇你架靚車

屌你第一下就賴皮

你話無就可以唔貼？

我同樣話無就係唔係算數？

你仲有8分鐘講清楚

第一野就咁撚茅

大家有眼睇有人又開始賴皮, 規矩講得清清楚楚, 比你揀埋先後

吓？

你post 1自己寫嫁喎

仲有, 規矩無講明對方可指定貼乜. 仲要賴皮.
你quo比我睇下

痴撚線

一聲無就唔貼

咁你自己又開post咁寫？

你戇撚鳩？

已經諗定點走數
不過個玩法就好似淨係決定先後冇話揀貼咩架喎
樓主應該求其貼個樓或者收入先？

Lm

得, 我貼先. 你跟返規矩
等睇你隻走數狗

一早估到佢賴皮, 一round收佢皮

咁你可以貼乜？

碎銀叫唔叫資產？

你條底褲叫唔叫資產？

你鐘意唔貼就唔貼

勁撚茅

好彩未超時, 到你喇'我唔係屈機男'

屈sir呢世都買唔起

屌，咁就秒撚左

比你揀呀, 寫得清清楚楚 :車, 樓, 月入.
咪撚賴啦, 好撚樣衰呀

佢條柒頭已經玩茅柴啦

無撚用

佢成日扮把炮扮有錢

叫佢直接鬥捐錢佢又縮

而家我陪佢癲佢又咁撚茅

想睇屈sir供款單或者差餉單呀

市值6M
貼你層12M樓出黎啦

Live緊

一round收皮
開始到最精彩既屈機男賴皮時間

屈機狗, 計緊時架21:27 加20分鐘
快D喇

樓主咁快出大絕 你叫保安屈 sir點拆呀

劉明

呵欠⋯⋯

快啦⋯好悶⋯

搵張差餉都搵咁耐

人地full pay架 市值12M
搵緊樓契

又撚狗

網上面有好多Source...

快啲啦。

係咪唔記得咗夾萬個密碼呀？

可能份樓契放左係保險箱

依鋪唔計

以為一張A4紙搞掂

完封左個石Q 好耐

今時今日層樓值6M都好貼
利伸無樓

22:00

屈機男請繼續, 仲係你果round
ABBAABB....

後生左32歲？

而家一球買到咩樓

中銀個TRB
mpf求求其其都供左50個返黎啦
得1M都夠膽貼出黎
拎唔出層12M樓呀？

22:00 截止
快d搵阿爸拎契出黎

唔好鬥
兩層

關你撚事

死撚開啦屌你

差餉通知書入面嘅應課差餉租值係200,000。即係層樓值幾多錢？

鬥捐錢算啦，條友實又粒水

屈 sir 完全處於下風

屈SIR呢

又來呢味野 廢柴屈機男都係笠水多嫁啦

去咗巡樓

亂入？我唔介意食軟飯

Audit狗過既唔係生活

叫佢扔左呢個戶 找哂數先

整個新先再賭啦條廢柴保安

鬥捐錢算啦

姐係點呀
層樓都唔止1M
咁樣叫鬥貼家產咩

條3zero唔敢

無料到

咁你仲有無野貼呀 ?

你層樓呢

唔知呢

但今turn到3zero

屌

ALL IN佢啦

滴答滴答⋯⋯⋯

點解鬥都要等咁耐⋯⋯ 呵欠

仲諗住好快咁來來往往Post添⋯

又有人開始賴皮

捐錢方面你出哂名笠水
你含撚啦屈狗

捐錢撩左佢好耐佢唔敢

重係你果turn喎
得返6分鐘咋屈蛇

提下你仲有6分鐘
廣大巴打作證
規矩頂樓寫得清清楚楚, 比埋你揀先後

其實⋯人地post張200000借貸⋯你post1000000資產⋯⋯呢啲叫輸㗎啦⋯⋯⋯

自膠

係2,000,000

車

其實唔係鬥多, 係鬥有冇, 我賭佢無樓無車, 月入不是55k

講撚左啦證明文件呀, 頂樓好清楚

冷氣機嚟？

夜媽媽我已經專登去停車場

牌薄在office

笑到肚痛

死開啦，屌你老母

樓契呢? 差餉呢? 放左車度?
12m樓在哪?

唔係冷氣

Ok?

入去影相先講喇

10:20

3zero連續兩劑

屈sir, 想睇你坐係司機位影

我諗無巴打會收貨掛咁樣.
比多5分鐘你返屋企影樓契啦

好多司機都可以渣車返屋企, 一早去車老細.
樓契咁撚簡單唔影, 係要落停車場

你小心俾個住戶投訴你
無啦啦搞人部車

影都影到咁閃縮

呢部係咩野牌子車？

返上樓先

架車貼出黎唔驚比人笑？

坐埋入去啦

我唔係咁識車, 屈狗自稱佢架車係APLHARD
佢遮到咁唔識睇, 有冇人可幫睇下?

樓主話我無車嘛

樓主講撚到明要契先計數，點解有d醒目仔可以叫佢入去影相，人地有條匙點會入唔撚到去，而家點證明佢唔撚係借人車影相

豐田

真心人地出樓
你出車有撚用
仲要濕鳩款

屌你Toyota , 人地買俾個仔都買Volvo 啦

貼欠債做乜鳩

講真, 頂樓已經講左證明文件.
架公司車收返埋佢啦

無牌簿都有樓契啦

好公平既, 依家超晒時, 你需唔需要加時比你取樓契?

少少唔同款

屌

又茅柴 ？

貼架廢車

3zero弱智

鬥差人幾多錢

手字好柒

屈sir, 要證明文件喎

何況你加車加埋個一球都唔夠人地一層樓來

屈sir爭氣啲啦

十卜屈蛇

牌薄真係起office

你個架應該係06 之前既款?

爭氣呀

我沖涼, 比多少少時間你找樓契.

唔好一陣又乜又柒.

公司車都拎出黎

係

揸左好耐喇

而家都updated 哂

我想睇1200萬樓契多啲。

晨早block左佢，有咁多人值得聽同睇，點解要留心睇d蛆蟲！重要開post同佢鬥。

夜媽媽公司車？

你睇下3zero除左張欠單仲有乜？

到樓主貼啦

夠鐘啦

睇唔到好多嘢

但仲要係舊錶
呢種多數拎去港珠澳塞位用
堂呔盤都係舊木個隻
不過就勝在夠力
都可以接吓local客
但唔接得大客

利：專做中港私家車甚至出租車（唔係司機）

又做假論？

同樓主一樣

窮人思維真係窮人思維，玩槓桿一生三宅個時你首期仲未夠

樓主貼多一張
直接結束呢場比賽算啦

你除咗架證明唔到係你嘅車同1000000資產值外⋯都冇乜野⋯⋯

樓主夠鐘喇喎 ？

你咒到你老豆老母咁狠點算？

要貼就連貼兩張了
abbaabb

只論車輛
唔係想講你兩個邊個有型邊個疊水

佢要連續兩次呀

繼續貼落去就知真假啦

你仲未貼你架車證明文件喎

喂

樓主過鐘點計先？

按佢自己寫既規則已經輸左啦

貼左樓約出黎咪贏囉

已經聽你講坐左入去啦

按規則，你都證明唔到架車係你啦⋯唉⋯講規則⋯

係Alphard

屈機男隻過街老鼠真係好撚柒
成個小學雞咁

影到係個窗遞入去咁

坐入去就證明⋯我坐個的士，uber，巴士，地鐵。唔通又證明到係我嘅？

喂

係樓主貼張欠單上來挑我機

有車匙呀

你有巴士車匙？

強帖劉明

按規則，嚴格黎講層樓係銀行嘅
唔係想幫屈機男,但樓主都唔好咁樣衰呀

有車匙又點⋯

公司車唔俾？

潛左啦

一陣又柒出來唔認數

你有冇睇樓主個規矩

同樓主一鳩樣

之前我捐錢同派利事都屈係假

你派利事造假比我睇？

柒頭屈機男, 一早頂樓講左要文件證明, 無牌薄咪貼樓契, 依家你超晒時點計數??
是否當你敗? 已經比夠時間你返屋企, 仲有咩賴?

又唔可以咁講。

除非樓主破產，咁層樓先係銀行。到呢刻仍然係樓主，不過俾銀行揸住係手⋯

柒頭屈機男有層full pay 12M樓, 我即刻收皮退出OK?

講咁耐 1200萬樓証明呢

其實點解唔拎樓契出黎？你1200萬層樓，一野已經KO咗樓主。

樓主～

我希望你輸～

做咩要逐樣貼 係就一齊貼哂出黎鬥多

去到第8頁，得2張圖

留名睇12M樓樓契

利申窮L

貼個文件都要閃閃縮縮咁
屈蛇係咪男人黎架

本來到你

貼張前年稅單

對上搵唔到

你有無野講？

快手d啦2位

點解仲要同佢玩
佢無料人人都知

樓主條柒頭得一張咋

我已經貼左3張

佢仲起度茅

點解要咁快露底？

同樓主條乞兒講過鬥捐錢夠直接

佢又唔敢

好撚無聊 樓主一味話唔計唔計。咁講到聽日啦

頂樓又無指明要樓 又無話下一樣要多過上一樣

不如繼續貼圖啦

文字嘈 無野好睇

起你老母咩 你柒咗就接埋啦

果隻走數狗一早含家剷啦
邊有家產貼姐

人地要樓契
前年稅乜柒單

係好撚茅

佢張圖都證明唔到係佢嫁啦

佢又唔提

而家係唔係小畫家緊？

就算薪俸稅你交5百萬都唔等於有層1200萬樓架

快撚d啦得果幾張圖

人地仲要供樓

因為我都知你D古惑野, 實估到你貼過期野, 唔該你睇清楚頂樓:

A,B雙方輪流貼資產, 如車, 樓, 收入等可連最近期證明文件(可遮掩個人資料).
需貼上手寫user name label及手寫當日日期.

貼樓契都閃閃縮縮又超晒時, 請問可以判輸未?

照咁睇似樓主無料到多d
btw貼自己爭銀行幾多錢做乜

鬥捐錢就直接好多

佢又私縮唔敢

佢而家判我輸呀

都話左好撚茅

其實見到你呢種on9 真係好想喊，你連俾銀行扣住層樓既機會都無 問人做咩貼債出黎，因為佢張債值3M 囉 不過睇你個樣都係一世都唔會有機會明

樓主你仲有無野貼？

快啲捐錢啦

佢果行入息嚟

我肯

3zero ok?

唔敢回?

條乞兒真係好撚茅

明明已經輸左

捐落我馬會戶口

真係屈機男？睇落仲柒過高登嗰個喎
好撚心收皮啦

講咁耐 1200萬樓的証明呢

樓契我會貼

但好似到你喎？

大家都無貨賣不如打和

有巴打話鬥捐錢

條乞衣又唔敢

屌那星兩個講規舉講撚到2046
最撚簡單就樓vs樓 車vs車 錢vs錢
邊個贏最多回合就贏
咁撚簡單都要嘈咁耐

照舊 拍片捐錢連user name 仲實際啦
貼呢d文件出黎有鬼用 都證明唔到係你本人

鬥乜撚捐錢呀on9仔 人地鬥資產呀 你知唔知乜撚野叫資產呀傻仔 有百幾萬好撚多？
你捐錢捐得多除左證明你肯為個論壇洗洗車 仲證明到啲乜？
人地棟樓兩球 你就貼架錢七 仲要係舊款
你棟樓呢柒頭

廢柴

而家起度茅

我肯

但條友扮盲睇唔到

幫手叫佢回應下啦大家

屈機男都算好有誠意 叫有圖覆 講真alphard 新款full option 都唔平 多百零萬係手都未必輸得哂，一野出1200 樓之後就無野玩啦 3zero 出多兩招先啦

洗乜咁麻煩 有咩咪擺咩
又乜vs乜 on99
有就拎出黎 又到你到我真係

小畫家中

我正式宣佈:

根據頂樓規則, '我唔係屈機男' 未能於限時內提供最近期之資產證明文件.

據罰則: '我唔係屈機男' 被咀咒死老豆死老母, 及必須將用戶名稱前加上"食屎狗"三個字, 即"食屎狗我唔係屈機男"

以上

兩個海軍鬥水兵 收水啦無野睇

又黎 以前高登都成日鬥

爭氣啦屈蛇 貼完證明文件先再鬥捐錢呀

米SIR呢

大家見唔見到隻茅狗？

真係垃圾

我貼左3張

佢貼得一張

點計？

時間到 樓主岩岩好贏屈機男一個馬鼻

我邊一處有屈你? 比你講
比你加埋時

同意 我好少撐屈男 但今次又真係幫你唔落 當然屈男輸係層豆潤樓度我都無話可說

唔係拎2.4M欠債當做樓主資產呀嘛？
當然樓主層樓可以係值12M
但咁樣貼出黎就柒囉

樓主層樓現值都最少5M啦

限乜時又唔係潛水 樓主真係垃鳩圾

有花生

仲衰過強國人

自己判自己贏

你判無所謂

你睇下其他巴打點睇

我welcome再鬥捐錢

一齊見真章ok?

拎層幾百樓出黎 資產咪又係兩百幾 差得幾遠

你兩張都唔合規矩, 博大霧

明明一張樓契就收我皮, 又要扭扭擰擰, 大家有眼睇

小朋友齊嗌交

樓主是鳩但貼啲野出嚟先啦

好撚on 9 不如輪流貼圖
加埋計總和 每回合到你出圖 加埋計總和要大過對方

下下要人影乜契物契 好似有d強人所難 入埋車影仲想點

差銀行240 計盡260

屌你匯豐做櫃臺都可以借100%拎黎買樓啦樓主 欠銀行錢仲牙斬斬 收水

我唔係屈機男歡迎同3zero鬥捐錢

一齊見真章

真喎

樓主貼黎貼去都係得一張

真係爭咁D誠意

雖然屈機男真係閃閃縮縮

但起碼都有幾張先啦

樓主而家贏緊個馬鼻 屈機男貼層樓 樓主即輸
等乜？
如果屈機男有樓嘅話..

支持 我唔係屈機男
垃圾樓主 唔敢貼

哈哈 第一次睇有人仲屎忽鬼過屈男

無樓柒頭做司機

人地車100 +100 cash都200 啦
做咩一定要樓契

垃圾屈機男Po嘅圖得一句 其他乜都冇

唔洗12M, 值 6M 最底價，扣取2.4M 都已經有3M 啦

貼你就貼啦屌你老母

樓主你慢慢撐

你隻死窮狗係抵你死

我隨時歡迎你鬥捐錢

你唔好再左閃右避

屌 層豪宅係邊呀 保安佬

有樓就當贏 其他資產就唔係資產 收水啦做櫃臺出黎哂命

傻淡同廢青係好撚驚欠債
大撚把供斷左翻按出來廢撚事keep現契

佢有冇丫? 無丫麻

公平地講屈機男的確已經證明左自己部分財產，一開始就知冇名既文件根本確認唔到係咪本人擁有，但規矩係樓主自己有份訂既，大家立場相等人地都有權懷疑你啦

唔係話幫屈機男，但樓主係咁話咩唔計唔計真係好煩

樓主真係柒 規矩又自定 人地就乜柒都唔計 自己一張圖玩到尾

你拎野出黎先得架 鬥乜撚捐錢

阿屈Sir, 係第2個post你話有架車同tesla同級，點撚知係架超舊alphard，屌你老母呢架錢7賣出去都唔知有冇5皮野

真係人唔笑，狗都吠

你睇下樓主條茅柴先啦

Gi牙高先好玩

係人都知柒頭屈個誠信破鳩哂產
點解會有人信係車內影張相架車就係柒頭屈

樓主夠薑就捐錢落我馬會戶囗

樓主車都無喎

點計？

自問月入唔多, 但照跟貼, 隨便笑.
要最近期證明

問人要樓契，但自己貼張欠單。
要同人鬥資產，層樓未供完，樓契都唔係自己度，又點算係自己資產呢？

Tesla同級

你証明到你自己好慘

玩鬥捐錢捐比你又ok呀

4皮應該有
港珠澳好等車用
卜大

公平D講
人地影左車, 你又話唔計 叫人上車
好啦, 人地上左車 你又話唔計, 死都要人囉紙出黎

一味提住人地9UP層樓
好肉酸呀樓主

公道講 樓主就得張3m樓契

屈sir就1m cash + 舊款7人 + 舊税單交50萬税

唔計架車都 > 3m樓契啦

樓主就淨係叫一招ko你 不如你還左拖多過人先

賭poker都係你大人先有得俾返個波人去大你

你都未大過人 叫人alllin做乜

利申 等花生公道人

呢度有幾多小學雞唔知按揭係咩

依規矩講證明文件嘅話你係0張喎

鬥貼捐錢數目啦,屌你老母,鬥資產有撚用咩,

總結 2個都on99
一個得張欠據 一個得部爛鳩車
返去玩大富翁啦
無說唔好開post笑撚死人

Sor

54萬係年薪

得兩萬幾有啲輸蝕喎

樓豬有新圖未

判左自己贏又衝出來柒

唔緊要, 我等睇屈狗月入55K

2萬呀 笑撚死

咁我搵張管理費單係咪又可以參賽

推到比2條柒頭見到

咪貼撚過囉

各巴打

我誠邀3zero再鬥捐錢

Support麻煩揮個手

你月入唔係55K咩

樓主自己話要鬥貼家產，你睇下佢貼左d咩出黎
無追開樓主d post,邊到有證明話佢層樓值6M?
我只係見到一張野證明樓主係個債仔
開要求開好d啦

樓主有無d野可以一野ko人呀

齊嘈交

衝出黎話比人知你無樓咋...

笑左 笑埋右

全年入息都唔夠人前年交嘅税多
鬥咩？ 再加資産啦

人地當左你輸啦

屈sir加油

但你仲差一張圖喎，是但整張黎都要架

樓主 單方面自我勝利wor
廢柴

我貼出黎我驚你收皮

我願意提供銀行戶口

屌
兩皮
大學生搵得都多過佢 撐錯人

屌你老母,樓主,人地同你鬥捐錢阿,你條柒頭扮睇唔到,收皮啦

我話比大家知

樓主條友好撚狗

已經屈左我好多次造假，就算貼相佢都會茅搵野抽稱

鬥捐錢無得造假

大家意下如何？

20k比盡30k
張紙係咪你老豆老母

前年未升職

明知佢狗, 成日博大霧

唉 唔好爭
我比個銀行戶口出黎
你地邊個聽日之內 過得最多錢就當贏

我撐你啊 屈蛇

屈蛇好野

54萬係年薪，唔係稅款阿矇撚

證明下慘，鬥捐錢入你戶口

小丑魚

其實真係有錢既人會唔會玩呢d晒命遊戲

屈機男反cup之日？

唔係交50萬稅啦⋯⋯應該係50萬係Chargeable income⋯⋯

要交幾多錢稅係張稅單中間偏下位置。

當我柒左睇錯應課税金額

但55萬年薪 都多過2xk 月薪

求其捉個入黎都高過樓主
我自貼都高過啦

貼借據就當300萬資產 貼管理費單唔當得 ？

我廢物唔識野

樓主自稱層樓6M

但係人工得20K, 過到壓測?

過左壓測 但係得20K人工, 首期邊到出黎? 食軟飯定父幹?

見到啲人稅單都唔識睇真係好撚柒 歡迎對號入座

大把

3zero,收左皮,唔敢鬥捐錢

見到呢啲post突然諗起屌哂巴

我就兩張圖
你就三張圖, 兩張成疑. 咁點玩?

捐毛毛咩 3zero點都有語言藝術話佢贏架啦 而家七成人覺得屈機男仲有道理 一係三零你再出招 你個兩球幾欠債屌唔得幾耐

樓主開始柒

我唔係屈機男歡迎同3zero鬥捐錢作 2nd round

請問3zero你意下如何？

唔撚好扮盲ok?

捐錢捐錢

你都痴撚線 你係咪on9架

收皮,柒頭,捐返你老母個西到

壓測可以擔保架姐

收手啦債仔

你收皮啦

有無人屌打呢兩條廢柴

窮狗勁撚柒

等你

睇呢個post 先發現連登真係咁多窮撚 貼架垃圾車又值100萬，知唔知咩叫depreciation 當佢買個陣100萬= 而家有100萬 ？ 講到底，屈機男加埋mpf，先得個一百萬証明資產+垃圾車， 計哂咪又係值110萬 人地post張貸款單唔計贏，咩叫贏 係咪成班人都無樓 佢post多過300萬資產，咪贏撚左

呢幾年升左幾撚多呀

lm

債仔講西咩 你個層係貝沙灣就屌打啦欠兩球幾

個post一開頭有個唔記得巴定絲貼左圖
俾人問關佢撚事

樓上有人貼2層樓 屌打左

人地約你鬥捐錢呀 應機啦

升咁撚多鬥捐錢囉

又係屈蛇
敗走高登後
睇黎連登都留唔住佢
去膠登吧啦

貼埋你層1200萬樓先捐錢啦

等班狗吠完先.
一係屈狗就一尻收我皮, 唔使咁多口水.

樓主自我勝利 on99

就咁睇兩個都無料到

一個隨時借九成按上車，不過好彩呢幾年樓市升

一個錢七話同tesla同級，連埋mpf先得嗰一球係銀行

不如打和算啦

屌你啦 你唔撚貼樓契 貼張契仔出黎

屈機男先捐1000即刻收條柒頭皮

個個哂命狗又係白痴 抵比人屌 刷存在感

CCL2015年大約120....

Ey
做邊範？
Manger ? Director?

樓主已經判左佢自己贏啦

Ptgf

其實兩個都好廢
收返埋啦

我無問題

佢係唔係應戰？

係 仲要選擇性失明

幾年 無三不成機
當你五年，想請問香港邊撚度有樓盤五年升值一陪
當你買果陣6m 以當時壓測咁計 比埋你三十年 你最小都要三皮幾先過到

樓主好撚冇用

應鬼咩 佢個邊落左街買緊盃頒比自己啦

話時話

如果3zero淆底唔敢鬥捐

山林道你頂上ok?

俾機會屈狗貼樓一尻收我皮, 依家成個鐘都過左. 扭扭擰擰咁.
貼兩張過期野就博大霧

邊個贏i dun care
好多人都想一睹你層1200萬樓

分分鐘點過壓測都唔撚識

55K已經要鬥家產

3zero肯鬥捐錢再傾

我今次唔會放生佢

成班冇料扮大袋

唔識計唔好衝出黎啦

第一下諗緊條友係咪綠表買左間公屋

樓主收皮 冇花生食了

支持我地兩個乞衣鬥捐錢ok?

好
每人捐番兩皮啦
濕濕碎

咁多巴打贊成鬥捐錢佢都扮盲

兩幅圖都博大霧放生我咁搞笑?

貼樓啦大尻我呀柒頭, 唔係又比我追住屌

你閃完未ar
1200萬樓ar

佢買嗰陣時有可能3百零4百
宜家升到5百零差唔多

你睇嗰張供款單係借左30年
已經供左3年了

我想食花生🥜
捐錢又真係幫到人
何樂而不為

兩個加埋都唔係好有貨咋喎

你叫隻3zero狗回應下先啦

一係樓主再貼多張直接收人皮

一係屈機男先自捐1000先啦

捐你老母個閪咩，上次人地捐完就冇撚曬影。

樓主選擇性扮盲,垃圾

幾皮野L佛都扮到大袋？

樓主咁垃圾 得兩萬學人屌屈狗

你叫樓主鬥捐錢先啦

捐錢啦兩個

得兩皮幾捐左就無

呢個post好多窮L

捐啦好撚悶

2個女人,垃圾

米蛇>>>屈蛇

我聽日捐1000即係隻3zero狗輸？

齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

前事

支持

師兄做邊行
幾歲？
一年五十萬有車有樓你係我目標
分享下

喂你吹到月入55000，揸部幾皮野車？

呀屈sir 你架錢七alphard 不如算啦

80後呀叔

無撚用唔值得學

見到兩隻門口狗隔住道閘係到吠,明明道閘無關又唔敢過去咬人,笑死

你架廢車真係廢左d

邊個話搵得多就要渣靚車

10系佛

保安

講真 樓主你都係想收屈機男皮姐
咁你咪快快手捐幾千出黎 一round ko佢 咁咪搞惦囉
好過而家咁 扭扭擰擰 好難睇

係

好撚cheap

儲埋想同件3zero乞衣鬥捐錢

佢又潛左水

佢影左架車 都唔知有無樓

我發覺連登仔對屈狗都幾好
條友敗走咁多次都仲受佢鳩up

海軍鬥水兵
捐錢啦

揸出去比人笑 劏柒左佢啦呢d爛車

非常貼切的形容

所以話捐錢啦屌

因為樓主條垃圾仲撚廢

好心條保安就收撚皮啦

屌樓主嗰班全撚部智障

第一頁寫撚到明要證明文件

屈蛇影幾張垃圾相出黎就話樓主冇料

花生唔係咁樣食架

想撥火嘅用下腦先講嘢喇

我講左十幾次ok

係隻3zero狗扮盲

樂施會早排有醜聞
拎啲錢去叫雞無幫有需要嘅人
巴打你重捐緊？

我諗係大家都睇唔過眼樓主咩都話唔計
果種柒同輸唔起又要挑人機
其實重柒過屈狗

有能力借2球野都俾小學雞笑

呢個post真係好多垃圾

人地話現值6M， 有人問邊個樓盤5年升一倍，其實大部分都升左接近一倍。 現值6M 5年前大概3.5M 樓， 做9成按， 當年只需要俾40萬，上樓，不過我見到佢月入得2萬幾，我都認為佢有擔保人，不過無論點，而家賺左成250萬。
都係asset

得架垃圾車同mpf，就唔好同人賭身家啦
Mpf 一年都幫你存30000啦叔叔
月入55k 咪最多每個月俾你存多2萬，番屋企打飛機就夠
係咪數都唔識計

樓都無層，有咩好鬥，你影架法拉利都好呀

這雖然海軍鬥水兵

不過証明高調既屈機男

平時鳩吹，高登過街老鼠一隻

守邊頭？
高登定連登？

咁樓主有曬時間準備先開post

樓主今晚訓唔著喇

我差落銀行一千萬

五萬幾一個月幾多人搵都搵唔到

我求其捐俾班狗睇 洗撚你先我先咩
捐既都係閒錢 捐多過10蚊先講啦

我差銀行3000萬左右

依家搵20K咋,,,
當年分分鐘得17 18K

示範

你借到銀行1000萬，咁你咪有資格串尻人囉，我都想有機會差落銀行1000萬

即係邊個贏？

錢七打敗左樓 好撚好笑

咪又係得個講字
Btw 巴打下次捐比無國界

有人話錢七值一球

所以我唔使理佢班狗點吠, 規則寫得清清楚楚又要博大霧
依家比機會你貼樓收我皮又無料黎

咁啦，你聽日捐一萬就當你赢啦

因為你實在都無乜錢，咁都肯捐一萬的話，呢份情操都值得陰莖

咁都有道理，樓主貼咗張欠單，屈蛇貼返張千二萬樓契出黎囉

我30k 都收埋費時俾人笑
睇撚死都係三篤屁
無國應該正路d

仲以為大把戶口/車/樓睇
點知

仲要扭扭令令咁影

因為知道自己架車都柒

我唔係屈機男歡迎3zero鬥捐錢

如果3zero淆底

誠邀山林道頂上

訓先

夜媽媽要我落停車場

3zero你縮個龜頭出來就唔好扮盲同我鬥捐錢

樓主你講咁多做乜
捐錢咪得囉

屈機男無限復活 先有本體俾米蛇收皮 之後就有移民外國唔再用兩登 依家又重出江湖 仲勁過變型金剛麥加登同大蛇丸

咁樣鬥先弱智

講真，呢個世界大把父幹撚
唔通老豆留間1000萬既樓俾佢
佢月入10000萬
我笑尻佢窮咩

所以鬥total current asset 最好

不過都係個句，其實兩個都係垃圾

打啦,好悶呀.jpg

終於有d啱聽 香港地無樓同人鬥資產

睇到600 就唔撚睇 好撚on9

屈機肯為啖氣洗錢 樓主月入兩皮 供緊層樓 應該冇乜current 捐錢屈機實贏

但代表唔到屈機好撚有錢

其實大家又唔怪得樓主冇料
當初係屈蛇敗走比米sir
樓主追擊屈蛇反被挑機
根本係屈蛇輸撚左就捉個路人黎遮醜

得張垃圾就叫有樓？ 我副大富翁夠有廿塊地

屈蛇撚有樓咩

依家咪轉移視線，話鬥捐錢 ，改名做過街老鼠喇

米sir出嚟未

貼埋日期

架車比我揸過，梗係有升值啦。

屈仔正垃圾

紋身妹最撚心水清

依家啲垃圾都咁多人撐

呢張都叫垃圾，你又整張垃圾俾我睇下
講真我唔排除你好有錢 香港大把
不過你叫得呢張野垃圾，我諗你呢世都無機會渣住呢張野

咪撚扮訓啦垃圾.
有12M樓就唔使閃閃縮縮扮訓啦
一講樓就唔敢回, 身有屎呀

按揭 同 普通個人貸款好大分別

欠據要黎做咩
係就貼契+名 再身份證 3個字中1個字 都當係你

呢個Post 做乜撚野

屈機男架車

屈機男呢條走數狗真係人類之恥

召喚米蛇

屈機唔係傳說中好撚有錢架咩

1m +錢七+55k月入

同想像中差好遠

我唔係屈機男 好撚豪架,
鬥捐錢話挑機者捐10K先架

屈蛇來來去去得一種套路 就係捐錢po叫人貼身家 貼身家po叫人捐錢

我唔係撐邊個 但在座兩位都係垃圾

你咁撚撐屈狗, 你有冇樓呀? 貼埋出黎啦

米蛇快啲一鋪清袋 我想睇屈機男點樣再復活

我就想食花生 你地捐錢未

根本屈蛇就無貨，咪扭扭擰擰啦

屌你老母公司車話自己車, 又話牌簿係公司... 咁撚多犯博位

不死傳說！最後武士！

兩個都無

暫時照牌西，樓主資產比屈機男多少少，
不過完全沒說服力。
試再加多少少野，帶緊咩錶，金條、
手上有咩股票、基金外幣之類。

都叫唔好同條蛆蟲鬥，
要鬥就鬥贏，鬥輸比條蛆蟲爬上來，
重嘔心

有呢張欠據，即係代表樓主賣左層樓有300萬，
即係樓主無600萬咁多，張契重係銀行度
好撚難明？
定係你又想發表 銀行契唔屬於資產？
咁李嘉誠都好撚窮，佢年薪得100$，大部分資產都係公司名下

你有權笑尻樓主既，不過至少証明自己有多過300萬，咪可以笑尻佢囉

同Tesla同級ga

萬幾蚊車 做看更都養得起既

又有人尻縮, 屈機班狗點睇??

30系就話姐 10系

你唔俾樓主層樓變左銀主盤 又無cash 講經咩

兩個都冇料扮大袋
以為有花生食

又係依D理論呀?
我睇波唔可以屌9軒達神
我踢波一定要勁過佢先可以屌佢

你唔好再衝出黎柒啦無樓柒頭
又撐撚錯邊呀

屈機成日扮有錢仔果下先柒

影咩丫直接約出黎對賭啦
每人拎幾百萬參加慈善啤王大賽

做左十幾碌，有數你計

係，懶係教人做人咁

又話連登個個fg月入五雞

算撚數啦你
又無名 都叫有 開埋名囉
得張爛鳩紙

兩個都咁垃圾
對自己不利嗰陣就選擇性失明
重覆又重覆嗰三幅屁
好撚肉酸呀兩個刀

知唔知咩係銀主盤？ 銀主盤唔代表無錢或破產
只係當樓主無能力供款既時間，銀行強制拍賣樓宇， 樓宇賣到既錢， 還清房貸都會俾番哂樓主。 即係現值-貸款= 資產

唔想同小學雞討論d 中學已經有既knowledge ，google下先再嘈。 不過你中意為嘈而嘈我都吹你唔脹既

除非你預知聽日樓市爆破跌200%啦

無眼睇 你地慢慢玩

屌 自膠
都！！！！！唔撚係刀

笑到我仆街

係咪冷氣機黎

有質疑既貼多張

屈機男快D貼你12M樓出黎啦

比你講咗先

收皮啦zero...笑鳩路人 大把人係度有得簡都未必住你間豆潤樓啦 供完樓洗唔洗去惜食堂排隊拎飯呀

我錯好未 我又唔是要同個兩位鬥
睇見好笑姐

做audit ??

屌你兩條友
以前高登鬥到而家連登
夠啦

Sen man or partner?

散band
兩個都傻鳩黎

人地私緊片，你做乜9 姐

屈機男你架tesla同級就係10系L佛呀

錢七

可以拎出黎貼堂

大家花生 ， 我都激動左，sorry
因為屈狗真係好廢 我只係睇到樓主本新都廢廢地 居然個個屈機男仲廢 仲要一路死雞撐，好無恥

海軍鬥水兵，帶定個頭盔出黎食花生姐
睇拳都可以鳩叫幾句掛

真係有排笑，我之前都無乜留意呢條傻仔，以為有錢串d都正常，原來扮有錢

10幾年
director同partner 都走唔甩

不過無眼睇了 走人

屈sir一架錢七再加個銀行一球cash分分鐘仲有部分係mpf, 居然有花生人覺得樓主輸比屈sir

屌你老母笑西手揸幾層樓仲有按揭係身個D即係仲窮撚過班冇樓廢青

成日開post 扮有錢人係咩感覺

仲有佢啲字衰撚到

照睇樓主的確唔係好有錢
佢自己都話係無 係得層樓
但就想頂死廢物屈機男
以家廢物拎唔到12M層樓出黎?

樓主唔係好疊都夠打柒屈蛇啦講真

屈狗又扮訓

我唔係屈機男係咪即係以前既屈蛇？

簡單d屈男貼佢12m樓出黎 (唔洗full paid喇) 已經ko到樓主

屈蛇貼到就係嘅，但你見到佢部錢七都唔預佢有架啦

樓主多得我撐你 啲風向先開始轉

請食飯OK?

出左好多次啦 條友不停賴皮

今次唔撚放生佢啦, 成尻日扮有錢佬指點江山, 比我篤爆左好多次成日吹水扮有錢.

成年前睇到依家
個垃圾3Zero都重係扮撚晒野
人地講撚左咁奈捐錢
佢？ 成條撚樣咁淨係識得避
屌你老味啦

屈蛇原來窮到得把口

臨走用下起底，見到呢個post

終於學識咩係自知之名

樓主普通打工仔都撚到個雞蟲有錢仔

照牌面

btw 當樓主無儲蓄，只有樓的話，暫時應該多蛆蟲200萬資產。蛆蟲架廢鐵算啦，完全唔值錢。

佢係有樓一早貼撚左, 使乜扭扭擰擰又貼軚盤又貼過期稅單

Audit 狗
Partner 得番半條命

欠銀行幾百萬按揭就係奴隸 on9 呢個concept洗腦式深入某部分後生仔

但而家係低利率 環球資金泛濫 銀紙貶值的年代 點解會掉轉來諗 完全錯誤評估

海軍鬥水兵

你唔畀樓主好憎慈善組織?
再者捐錢唔等於身家

好肉酸 佢貼架車個陣係咪以為無人識車

tesla同級

樓主仲供緊樓，邊有多餘錢同你捐

有錢就一定要捐 叫佢鬥有錢呀

樓呢屈sir?

成個post都係大混鬥

下次樓主同屈機男私下傾掂先上來開post啦

屈狗依家11點幾你咁樣扮訓, 算唔算當你敗走呀?
平時你2am仲回緊post架

捐錢捐錢
唔怪得之樂施會班人咁多錢叫雞啦

屈sir都貼左兩張
你當蝕底啲 貼多張收佢皮

柒屈借到張12M樓契未

最撚舊款嗰隻

屈sir再唔上水就出整合post
日日bin你c啦

樓上仲有人話係欠據 大撚把人玩槓桿啦而家咁低息

不過廢青入到銀行都冇職員肯睬佢架啦我估

我屌
係咪冷氣機黎嫁
笑撚左好耐

挑 樓上小兒科啦

屈蛇，我們到了，你在哪兒啊

有得翻生未

其實樓主冇過自己好有，只係屈機男吹到自己12M樓

樓主張按揭供款已經一張收左屈sir架錢七同一球cash (可能仲包埋mpf)皮

屌曬兩隻
跑車都冇部 學人pk

冷氣機價錢既車

見到樓豬個殘體字就唔想再睇大陸仔係度呀之呀佐

其實冇契唔緊要，差餉都得，差餉唔會放落保險箱掛？

佢: 其實樓主無講過自己好有錢，只係屈機男吹到自己有12m樓，但比樓主屌打

1200萬 邊區je
段估你無理由住新界樓 唔襯屈機你level

屈仔又出黎獻醜呀？
捐左錢未呀？垃圾

唉，有12m樓睇未

屌 影自己屋內環境鬥大算拉

1200萬最小成800尺拉

影個廁所睇
都知有無料到

我都係今日收到，又要交錢了

牙屈呢？ 去咗邊

大家記住
全部矛頭只係條垃圾屈機男係任何post都笑人窮撚垃圾先惹到班巴打撚佢，如果有億萬富翁水平既巴打你地休息下，因為我地呢d窮鬼都夠收條垃圾皮

屌 屈鳩男真係好撚廢 年年都要俾人撚一鑊

影個焗爐就得

岩岩撑屈蛇個班唔見晒，同埋話按揭係欠據都唔見埋 班友咁早訓

屈仔又偷偷負皮

差餉單都無張，屈機男係公屋定劏房仔

打錯字，係撐

好得意架，有心既巴打留意下丫
班友上線回應時間係同屈仔齊上齊落架

係中銀做UAT?

屌你，人哋月入兩萬幾，重叫人鬥捐錢，冇錢開飯㗎

賽事總結

我唔係屈機男 圖:

3zero 圖:

講真. 頂樓規則已經講得清清楚: A,B雙方輪流貼資產, 如車, 樓, 收入等最近期證明文件(可遮掩個人資料).

我錢唔係多, 但邊個想博大霧, 其實好清楚.

一叫屈狗貼樓證明, 屈狗仲扮訓想了事, 大家有眼睇.

仲要兇人捐錢，個傻鳩捐1000我捐夠1皮

你話係咪係囉

巴打，資產多好過錢多

最好笑係佢不停屌人唔敢捐
比我大到佢，佢肯捐我就自貼
點知又懶無戶口號碼
叫佢求其捐一間啦，又話點解我唔捐先 真係正宗廢柴

0正皮

你真係最出色嘅廢人

得部老爺ttttttttoyota 係啊同Tesla 差唔多啊差一隻字啊嗎

同我鬥J長啦

咪理個on9仔，幫屈仔分散視線
無user name 我夠話陳瀅係我老婆

屈狗定時定候出黎為人帶黎娛樂

唉失望

張圖條友高登偷嘅

3零贏定輸都無所謂啦
我淨係想睇下屈仔點嘔12M樓既證據

其實我記得早喺連登開壇無囉屈蛇已經挑000捐錢 而000既回覆係: 好 你捐先 捐一億
(大致意思係咁)
唔係話幫屈蛇 但係000都真係好撚柒

剩睇左頭兩頁。我唔明幾時供樓都可以鬥有錢 供樓同借錢分別係邊？

冇買過樓？

肯撚定你之前又要開盤又要人捐先

依加d紙扎品咁撚貴
12萬先買到間屋

講真市值6m樓真係好易ko
都唔知係度扭扭擰擰做乜

佢班狗潛晒水不願面對.
睇負評就知都有十隻八隻跟班狗

睇多幾頁啦

屈sir添D啦
黎，大家比D鼓勵屈sir
添D！添D！添D！添D！

跟佢玩法者

屈蛇去咗邊？又移咗民？

喂看更，上水喇！

其實傻鳩或者無樓先會覺得要供斷
識得理財既人根本會利用銀行幫你keep契
再用舊錢玩第二樣

Oh講多左，廢事教精你地

正式宣告：今日嘅勝利者係屈蛇

係有料上東華拎住張一百萬支票大叫連登萬歲就係大袋喇

有結論未？
屈機佬又話捐錢未

好想睇屈蛇12M 樓既差餉呀，好似呢一兩日收到啦喎，冇咪貼對上個張

樓係資產lor 可以升值 當然你可以話將來樓爆一蚊不值 你慢慢等下

純借錢唔等於有投資

有好多投資者 let say 有500萬本金 以低息借錢槓桿買入直債 一年收息用本金計超過10厘 除返每月有幾萬蚊股息收入
呢d借錢投資又係on 9啦

屈機男條垃圾又輸

樓主可唔可以教下點樣月入20幾k買到樓

根本好多人租緊個層樓，係幫業主供緊。
on9仔先會笑樓主斷供。
窮人先會笑有錢人欠債。

當年高登某位ching既身家

靠父幹又好點都好啦 講出黎唔面紅就ok

看更去停車場偷影人地架車之後加多張紙就當係自己架車

屌你老味 10系佛有幾撚值錢

車厘妹個堆可唔可出下山
畀大家開下眼界
唔好好似上面咁施施縮縮

所以我一開頭個結論就係笑人做按既人一係無樓一係唔係靠個人財技搵返黎既廢柴

咁你好手緊要計到成數岩岩部好就唔好咁玩住囉
舊錢唔一定買多層既 姐

我唔識車，請問屈狗架車值幾錢？

屌你老母屈機男真係好撚廢

原來一架車可以平過電視

變左傾樓經

我以為幼稚園小朋友先鐘意鬥大細，原來宜家大人都鐘意

屈機男揸住架萬五蚊車潛咗水

搵人拎間凱旋門出黎收佢皮啦
成日扮大袋

仲要只係做司機。早d訓，朝早去接老細。

到底有幾多人未交過稅 係咁衝出黎柒

17000$

唔好再縮啦樓主
開個新post接受鬥捐錢仲好啦
輸得咁肉酸真係第一次見

偏偏就係屈狗成日笑果班窮人最撐屈狗

兩個都柒
一個月入兩萬零有層樓
供左四年左右
還淨240萬
唔計靠父幹
計返月入應該做八至九成按
當年咪又係得六十零萬首期

哇屌廢物潛水

捐錢畀樂施會叫雞?

Lm睇屈蛇反擊 貼佢嫁C300

貼契又無啦啦話捐錢，都on99

以為幾多，原來只係普通料

係我無知定咩？
樓主2xk 個月 2百幾萬都分319期
咁佢棟樓點值600個？

屈sir就攞部好似10系佛出黎講
咪玩啦
出面求其搵個2x歲既都玩緊3系/vw

結論此post 淨係鳩up

睇車齡同行車公里，修理歷。
呢架車唔保值，5皮真係算多。

樓主直接鬥捐錢ok?

好簡單
搵一個人捐$1
之後第二個人捐$2
換翻第一個人捐$4
又到第二個人捐$8

邊個出唔起錢既就輸

就咁睇2個都咁上下 留名訓醒再睇

屈蛇真係柒，12M唔能見左

樓豬又係，層嘢仲有大半未供完

不過點講都好。屈蛇真係唔爭氣

計返樓主層樓當年300萬買
市值咪又係五百零個
第一城上車盤都買唔到啦依家

你按揭做幾多成先得嫁

打賭樓主咪又係頂盡八成按揭

出黎做野未..？

追左陣po 去到樓主判自己贏個下 就
邊個有錢啲都好 我肯定樓主一定係一個on9小學雞

是撚但啦而家睇唔夠過癮呀

你100蚊入700，而家掛100蚊賣出
明唔明我講咩

兩個都柒
你話樓主一成按揭就話兩千萬身家
屌 咪又係做八九成按揭
計埋層樓升值就當自己幾百萬身家

佢第一句有認無知ge

樓主起碼有貨賣
條屈機男吹到有12M樓都未見影
樓上果班係咪屈男打手？

屈男貼左千二萬樓先再話樓主廢啦
即係兩個拳手互片，你走入黎話泰臣最好打，做乜鳩

兩個都on9

原來一早block左佢

我意思係話
樓主層樓都係500個左右
扣返差銀行240萬
咪又係二百零萬
屈蛇都百零萬現金啦
講到尾
兩條友都係柒

呢個post引左一班有料到既巴打同埋一班無知仔出黎

所以話連登仔買樓一定係full pay.
沒有之一

唔係屈機男打手
係樓主都柒柒地

未
但係叫做揸住架好過佛少少既車
又叫做有層買入價3球幾既舊樓
同1個星期都賭輸左樓主份人工咁

講真 層樓一日未供完一日都係負資產
就算供完自住都係紙上富貴 直至你有第二層

利申 自住樓12m 有排供

個乜春屈男 係有樓就一早影撚左啦
特登落停車場影架垃圾出黎柒

一個二百幾一個百零 差一倍

無樓笑人有樓柒，連登特色

咁你返去問下你老豆有幾無知先

冷氣機嚟咋

支持樓主
雖然樓主唔係好有料,起碼都迫屈蛇貼張錢7大家笑下

樓主叫佢貼樓既文件,講左咁撚都貼唔出
最撚好笑都係兩年前既稅單
都唔係知咪自己老豆張稅單
人地都講明近期

結果10幾年車齡alphard一架

佢當左百零蚊同二百幾蚊既分別
唔係千億富豪都做唔到啦

我有樓咁點先？

揸出旺角MK妹都唔上

想睇米蛇出山打機

打狗先啱

有無人拋西瓜，屈蛇唔見左

去低調置業post圍爐

你識唔識計數？
如果樓主差銀行240萬
佢做一成按揭咁佢首期要幾多呀？

正
新policy 20M樓做9按

咁你果層所謂買入價三球幾既樓 依家值幾多錢？
以為講出黎好威威 ？

要放大比班盲毛睇
仲有,屈狗個個post都話人垃圾窮撚，又要賭捐身家
唔好斷章取義屈鳩樓主

屌好笑

人地講緊屈仔笑樓主呀傻鳩
有錢買樓不如用筆錢醫下腦啦

留返比屈蛇

業主們以和為貴，等屈蛇訓醒或者巡完樓，就叫佢影張12M樓既差餉單來睇下 一野收樓主皮

我今次都盡地一鋪篤爆柒頭屈機男空心老官 扮有錢佬教化世人

最後個句 1星期賭輸25000晒出黎係咩玩法
1星期賺25000就話je

不過屈蛇又肉酸左D
部車仲平過我屋企部分體式

巡緊樓，無得覆手機。

海軍鬥水兵
我係你地就真係搵窿捐啦
雖然已經柒到返唔到轉頭

根本個個都知佢係戇鳩
係你同佢癲

神童輝一晚輸爆廠
唔知點解依加d人醜事都拿出黎威

食屋企仲好意思咁大聲

就係升得唔多先想入黎學野
點知得個吹字同拋字
加入討論又覆好似講資格咁問我反工未
唉
真難服侍

呢樣真

講真，我聽日拎到出黎都唔撚信佢啦。明知佢d鬼鼠野
有就一早貼撚左

話自己有層三百萬既樓然後問點解樓豬層樓點解可以值6百萬真係笑撚左
係咪父幹到冇撚左個腦

唔好咁大聲話俾人知你無知
唔反工=食屋企

今日先收完差餉單，應該投先可以貼出來先係架

你睇下你個回覆先啦
你意思係唔明點解差銀行2百幾萬
但層樓可以值6百萬
仲學人話有三百萬既樓
仲可以一星期輸兩萬幾咁叻叻豬

我代表車厘妹恥笑晒你地

屈蛇過$5000俾我
俾個機會你任你影我張樓契，值13M仲要供完
因著比人笑成世

諗起幾前年歐聯決賽高登波台有兩個巴打拎幾萬對賭

保安屈似乎唔敢現身

係你無知

L佛

揾咁少都買到樓
第二位供樓人揾好多？

咩膠post
家產都好鬥 笑死

真係無撚眼睇宜家啲啃老族，仲要唔知扮知

多過一千萬既樓....最多係銀行做到5成按揭~好似係

屈機男條垃圾之前連三萬蚊都攞唔出
搞到退出高登移民連登
今次仲信佢有層12m樓？

年中睇過幾多呢種post

咁都有勇氣貼

如果架車都當資產 咁iphone x 又得唔得？

差d貴過佢部車

屈狗每次比人撚完敗走之後，
潛一陣就突返個頭出黎繼續扮冇事發生過

面皮厚過乜咁

真係諗唔明，明明柒足咁多鑊，
點解次次都仲會有傻鳩沖出黎幫屈狗吶喊助威

打和 兩個都唔叻

好撚低汁

我屌你老母咩 寫簡體字 你個腦搭的士走咗呀？機呀 機呀 機呀

下 屈狗任何契都拎唔出點證明係佢阿
咁都有得屌返樓主 連登仔係咪智障到咁

留名花生

屈機男話會貼樓契架，即係有啦，cap底先。

屌 入黎仲以為可以見到有錢佬show off

笑撚死
55K 大戰 25K
小朋友齊打交

二千萬做倒九成 ，邊間，介紹下。

垃圾對垃圾 無撚聊
窮撚到點先要上網打飛機
我18歲果年搵得多過你地了

如有人覺得我老屈佢，歡迎提出

你個腦搭的士走左，邊度起源

千二萬 千二萬

條友出名on9

樓主係唔夠料
但同樣代表廢屈吹左幾年既又樓又車都仍然係都市傳說

仲有人理條過街老鼠屈蛇
前年高登同人鬥捐錢比人1皮就收左皮

個感覺好似啲妹妹仔鬥多珠寶首飾
點知最後大家鬥貼朱義盛...

我都想知

（2000萬做九成既話要每個月十幾萬收入 ）

做咩一開始唔貼樓咪算 定咁多規矩咁多漏洞 已經唔撚係醒 仲碌撚咁

班靚仔聽朝返八半啊

屈狗幾時可以贏返鋪

好少撐屈蛇 但樓豬真係廢咗啲喎

當年屈狗比人用一皮野收皮 仲有人幫

兩個都好撚肉酸，得咁撚樣都有面post？

利申：住劏房

屌你老母高登鬥撚到連登 你2個傻閪不如直接約出黎隻秋好過啦

無車厘妹級數都唔好出黎柒啦
其實窮咪認囉 做乜要出黎扮大袋

仲諗住樓主有咩資產拋贏佢
屌 原來冇料到嘅

點
而家到底邊個訓咗

不如你地搵第三者定左規則先，大家同意先開始鬥啦，單方面定規則實有一方話唔公平，仲有你地雞同鴨講咁，你有你講佢有佢講咁

block左好耐個屈機男

屈機男

衝出嚟柒

屌你屈蛇係舊登唔夠人黎過黎連登諗住恰後生仔?
好心你幾十歲人渣架十幾年既錢七仲敢話同tesla同級
係UBER上面同級呀?
係舊登做過街老鼠黎連登刷存在感既廢老

咁都搵到樓主同你玩算你執到啦

3球幾住得人？

屌⋯⋯捐比佢地叫海地雞不如捐比連登仔叫ptgf

小朋友齊打交

唔係掛

咁到底邊個贏咗

好心學下米蛇咁一來一回就收屈蛇皮啦 瀟灑d

點解會睇左個咁低質既post 嫁😓，你兩個連我都贏到你地喇，以前高登個車厘妹個啲先型嫁嘛

樓主尷尬到

米sir 入嚟收個屈機男皮啦

柒。。。以為有得學嘢。又係打份工。

我MPF七位數，都大把人多過我。

未入嚟以為有有錢佬鬥曬命諗住有嘢睇 我都係出返去先

個陣中間米sir冇上水一陣
條廢柴係度巧威威咁

最後米sir絕地反cup
條廢柴即刻

廢話少講 唔想睇你曬車曬樓

搵人先捐一百 下一個捐兩百
之後四百

邊個跟唔到就收皮吧

玩完件玩具記得鎖返
放出黎咬到人就唔好

咁又係
咁樣比試最公道啦

邊間網上行？成個Excel咁？

請大家細心睇下先屌

係我既處境

條友話我做保安

跟住我貼人工，佢屈我造假

人工唔信，話你唔敢捐錢

但佢又唔敢接受我鬥捐

我派左5000利事佢又話造假

然後話我派利事係真又點呀？

你無車無樓

我貼左我架車

雖然你地認為我架垃圾車

但確實係我既

依然比人話係司機 偷老細車影相

條友過晒時然後判自己贏

上面已經預先講左就算我貼樓契都有古惑

我鬥無所謂

但希望公平少少

而家尋求第三方巴打出個公平規則

因為條友會判自己贏，搬龍門

請大家諗過唔會可以比佢屈到造假既方法

由巴打主持規則，由巴打判定輸贏

佢自己貼樓契都未證明到層樓係佢既

但我未貼己經話我出古惑

其實已經出左類似post想第三方主持

條友完全唔理

準備好晒就屈人要跟佢果套

（集思廣益）請巴打提供網上公平解決口角之爭既方法

其實點樣証明層樓係自己

佢貼就一定係佢既，無造假

我未貼佢就話我出古惑

我而家只求一個公平既規則

希望條3zero狗唔好潛水啦

咁威猛判自己贏

貼左話你造假

未貼就話你無，死老母

3zero死狗真係無得輸

捐錢最實際，一來做善事，二來又可以証明到自己有米

我無意見

又睇下件3zero狗點講？

屌

尋晚訓教又比人屈巡樓同深潛Mon post

鍵盤戰士見得多 鍵盤富豪第一次見 但係點點點 點點點咁啦

3zero狗

要上水呀

有排玩呀

屌你咩,月入兩皮扮大袋?

笑撚死 中產都唔知算唔算 學人鬥錢多
似樣少少既車都無部
兩個都收皮啦

小弟月薪33k

但係冇車冇樓，咩世界

咁大哥你點證明你層樓12m
車你又輸左
樓你又無

好簡單啫，由廣大巴打們投票決定誰勝誰負， 睇正負評就知。

屈sir架車係sim3果到?

你開post2整合加投票
bin9佢c

呢一局佢自判贏

我貼來做乜鳩？

佢又話我出古惑

只要

佢接受玩完第三方巴打出既規則

我會用唔可以造假既方式證明比大家睇我層乞衣樓

我理撚得樓主貼mud春 樓主贏輸無人想知

你話有層值1200萬樓 呢個好多user都淨係想睇你層1200萬樓 貼啦 你老尾 左擰右擰 有無J架你 屈機

似有花生食

我上連登專登周圍屌得罪人多

如果投票結果我都知

你地圍爐打飛機囉

同強國人一撚樣

等第三方巴打出規則你又唔敢玩

你層樓紙扎?
你圖都無張
比咩?

玩完第三方規則

唔可造假方式證明

已經講左

玩完第三方規則會貼

大家投票又唔制
乜都你講晒，咁茅嘅

已經睇到佢點賴皮啦

你可以自己出個post打飛機嫁

我唔比你出咩？

你判自己贏咁撚蝗都做得出

話時話

點證明你所謂層樓係你既？

屈狗一味得把口廢up，又無實則文件支持，淨係識博大霧，貼個軚盤貼張過期稅單，咁即係代表乜？

其實呢個post做乜春 鬥閃大賽？

唔緊要，你有一樣可以貼樓契，唔使貼你個名。你有冇丫？

早就block鳩左個垃圾屈sir

我等第三方巴打出規則做公證判輸贏

最公平咁分勝負

費事理隻茅狗

等巴打

又無得貼，又聲大大

公道講句
你貼又代表咩
層樓點代表係你既？

拍片捐錢最實際

垃圾屈狗
影個廳睇下都知你層樓值唔值12m la

你覺得唔係，屈狗可以一模一樣貼一張出黎，唔使証明係自己，佢有冇丫？

屈蛇 where are you

屌，睇左成三十幾頁，究竟我睇左d咩

笑死2個垃圾推左30幾頁，得個幾張垃圾圖，直接去捐錢好撚過，仲講也規則

巴打麻煩打個規則出來做證人，判輸贏ok?

規則可以睇：

齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

我地爭個公證人巴打

唔該

痴撚線
鬥窮大賽黎？

你好著數喎
捐一千幾百
嬴人地幾m樓

我講左我有12m樓

但條友太狗

我貼乜都屈我假

現求第三方巴打提供

不能造假既規則

個post開左成10個鐘，以為係鬥閃，原來係鬥吹

係鬥閃 閃閃縮縮

same 好撚煩
成日以為自己好撚勁 依家要禁開佢d post 黎睇下有冇圖 點知勁少

其實要證明文件做乜鳩？
你又唔係post埋個名
人地post架車你話佢可能係借返黎
證明文件唔可以借返黎？
所謂既證明文件證明唔到資產持有人係邊個 有閪用？

樓主唔好再撚狗啦

不如開個tg group 你地live video
即時login internet banking
睇番mortgage 有幾多
唔係就即時拎樓契
對番個姓 同 身份證 頭三個位？

錢捐幾多都得，唔敢捐即係仲有經濟考慮，咁樣咪當輸囉，貼一堆單出黎，係咪借又唔知，之後又嘈返10幾頁
李嘉城是撚但捐個1000萬都無咩人跟到啦
仲講咩車，樓
規則
A
B
B
A
放又圖指定一個機構，金額，好難上網搵到
唔明有咩問題

3zero?

我ok

你想迫死佢兩個？

希望條友唔會扮盲啦

第三方巴打出最公平

樓主點睇

兩條友跟根本鬥快贏叻 博另一個唔敢回 一唔回就拎彩

佢地不嬲中產黎咋
如果係億萬富豪
佢哋夠撚薑貼身家咩

靠吹靠自擂 係連登囉存在感

Ok

不過你諗下有無可能造假

3zero狗？

出來呀

一個叫人開post 挑機 一個真係開post

預左玩嫁喇？？？

睇住兩條友係到扯貓尾真係幾撚好笑

嘩，由廣大第三方巴打投票你又唔認數。

依家由你認可第三方巴打又ok，咁撚厚顏無恥都做得出

現請你我哈哈笑巴打為第三方規則公證人

哈哈笑巴決判決輸贏，規則

我唔係屈機男就位

我叫左你出post打飛機架？

你做乜唔出？

又鬥到1001都未捐
打和啦兩條垃圾

明知你無米粥，咪由廣大巴打睇下你隻無樓垃圾算唔算數囉
又唔撚敢

我無米你又唔敢回認上面位巴打唔敢鬥捐錢？

成日話我係保安

做乜唔KO我？

係高登柒完過到黎都仲柒緊
你地比佢撚緊都未知

一皮起手，三個回合3zero就冇兩個月糧好揼心㗎

我隨時ok鬥捐錢

幾十頁都未見到咩12M樓
得啦,唔好再講捐錢啦,厭啦

ok 係捐先 十萬起跳 冇就收皮啦傻仔

真心膠咪你呢隻囉

屈狗d對白睇到悶
我都識幫佢答:你捐先

其實點解要玩鬥捐錢？d錢自己辛辛苦苦搵反黎，我鍾意買車買樓拎去玩係我自己enjoy，點解好地地要俾人？

得間未撚供完既自住樓都可以拎黎曬

咁佢地2個要威，捐錢係一個好方法

不如我個留言多個20個正皮就開波?

摺埋慳番淡氣黎供樓啦

高登柒頭回顧 屈機男

點解呢條撚樣可以咁厚面皮

捐少少錢就無錢enjoy 咁仲有咩好鬥 ？夠唔夠錢開飯啊

O乜9k 而家99%係要你同12m樓呀
捐錢捐極所係5/6位數 有乜用呀

99%😂

咁姐係佢其實唔係好有錢，要捐既金額已經超過佢可捐既上限，咁樣輸都好合理

冇記錯屈狗之前比米sir秒左？

咪就係 mud鳩第三方 捐你老母西錢咩 捐錢有mud撚野好睇
1200萬樓ar 呢道貼出黎啦

捐完5/6位數又點 出得黎返工，捐5/6位數都唔會覺得西利成點
要講有錢 8位數樓先係重點

兩件垃圾廢港閪

同我講係香港有層未供完巿值千二萬既樓我覺得唔撚出奇

同我講條友係連登鬥氣捐十萬出黎我就真係佩服

理撚得你捐左十萬之後日日去洗碗開飯

屈蛇我G錯了

我無錢。

但使乜要你認同？

捐錢扣稅冇乜意思，係就買粒鑽戒之後拍片掉落海

鬥貼家產, 3zero VS 我唔係屈機男 2 總結

屈機男出左名無料扮四條 啲圖都唔知邊到拎返黎

1001

明知條撚樣拎唔到出黎，仲叫佢拎8位數樓，咁此post已完
拎15/6位數出黎捐 做左先啦
100K 同990K都差好遠
得罪講句，佢2條撚樣6位數都唔知捐唔捐到

就推到1001,九成都係廢話

樓主決心好大

講真，十零年前二三百萬大把選擇。你個期買根本唔駛高收入，尤其是早期居屋，大把人月入兩萬零都夠供樓養老婆仔女。

岩呀，就係睇下為左贏
佢地可以比幾多出黎

3zero柒頭已經出post打飛機再判自己贏

笑死 兩條友都無料扮大袋

依家都係搵得20幾k
十零年前會月入幾多

做乜成日都有班傻鳩食曬屈蛇口水尾無啦啦鬥捐錢？

屈蛇層12m樓呢？

不如你先貼12m既樓出黎收佢皮先

岩岩grad?

兩個都咁好笑
幾時先super到

屈蛇 18年啦 12m嘅樓呢？

等等，未供完樓張樓契係銀行度喎，傻閪😂

又未必嘅，人地call uber咪上囉

揸toyota咋原來

垃圾屈機男

捐乜撚野錢 屈蛇快D貼12M現契出來，或者差餉單

嘥我時間睇個fresh grad 同架錢七公司車 挑

屈蛇拎自己架車話同Tesla同級都算撚數，12m樓係佢煲得最撚行樣野，竟然無？

屌仲以為有咩睇
原來兩條友都係窮撚 月入兩皮幾同年薪54萬都好意思鬥身家

不過笑還笑，我撐有文件證明果位

捐乜撚野錢, 屈蛇show到層12m樓
樓主即刻收皮啦

唔緊要啦,香港人大部份都係標題黨,睇兩句就以為看透世事
有巴打知道屈狗不停轉移視線唔貼12M樓咪得

就係Show唔到先柒

樓主咁講完 真心覺得佢on99 人地入撚左車入面又話人司機 前兩年稅單又唔得 自己貼張無名欠單就話無問題 講好咩資產都計 你比既就岩洗 人地比既就假 好波